有更多見工機會, 會唔會寄履歷連姓都改埋

唔好on9啦，人地唔洗check 你既ID document 就會請你，人地見到你ID個姓唔同resume既姓，你點解釋。

隆了胸

如果間公司咁racist，就算俾你入左，之後都好難有好日子過啦

要改改埋id 趁香港人仲改得
中國唔改得英文名 好似係

唔好弱智, 你見工果刻人地都會知啦
定你諗住整容?

你係殘體拼音姓？